葡萄牙=大哥帶住10個兄弟踢波

阿根廷=10個家長帶住細路踢波

雖然唔太鍾意美斯，但話阿根廷啲豬隊友係家長

人唔笑狗都吠

10個家長
笑撚到肚痛

其中一個家長入左一球

駁唔到

你想表達乜？

拿

講得岩
多數細路同大人踢 大人都會讓哂d波比個細蚊仔 而個細蚊仔多數都柒